有圖 義士滿頭披血

屌你地老母
唔好對住藍絲大叔比人打嗰條片係咁打飛機
係咁推post
我地好多義士都傷得重過佢
你喺度冷處理自己友義士
跟住煲大藍絲狗受傷
係咪傻左？
你幾時見過藍絲會自己煲大
721 831 黑警打人 褔建友黎打J
佢地反而會同你地一樣
煲大你哋J緊個條片黎做文宣呀
醒少少啦

打完j係有後果
D片高清到
你地咁做同出埋義士有咩分別

上次沙田
有個EE拎月餅罐掉防暴嗰條片
比你地班友推到比人拉9埋

血不會白流

Ppp

推

其實義士出手就唔撚好拍片
拍黎做咩9
之前合法遊行就屌人唔好影相
家下打人就拍片都得 仲要周圍share
醒d啦下次

831

有冇拉左開始打既片？

下次打人借鏡頭啦好嗎
你地咁煲法 打人果幾個義士好快比人拉架啦
唔好咁出賣佢地啦
有個連好罩都冇㗎

下次打人庶鏡頭啦好嗎
你地咁煲法 打人果幾個義士好快比人拉架啦
唔好咁出賣佢地啦
有個連口罩都冇㗎

8.31

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推 唔好再對住私了片打丁 今日都好多義士被捕